知唔知點解埃及人一定要去鄰國寄嘢？

因為佢地一定要 出埃及寄

7/10

5/10

0/10
估到

10/10

笑左

.01/10